想當年都係有勇士拎刀去有線， 大家先可以咁易cut到有線， 今日咁樣都唔即cut有線你對唔對得住所有人

想當年都係有勇士拎刀去有線， 大家先可以咁易cut到有線， 今日咁樣都唔即cut有線你對唔對得住所有人

IVE男生不滿終止有線寬頻合約不果復被追收逾期罰款，到有線大樓理論時，僅被安排於房間與服務主任用電話溝通。男生投訴不果，竟發難持雙刀斬傷攔路保安，闖入大樓欲找主席吳天海理論，更寫下「吳天海有報應」的血書。

Ive世一

20140925
之後3天是928

Cut晒佢由得佢執啦
紅媒都撐？
搞撚錯
係唔係人

人民英雄

依家唔洗拎刀打個電話就cut到

唔係唔cut ma